被強姦19歲少女犯左國安法。。。。？

1，被強姦19歲少女患有情緒病（1賠1.1）
2，19歲少女自願性質（1賠1.2）
3，醉酒，19歲少女自願（1賠1.4）
4，黑警被19歲少女強姦（1賠5）
5，19歲少女犯國安法（1賠1.3）

係咪漏咗誹謗同阻差辦公

大波華介入
不提證供起訴

報假案被捕 1.001

強姦犯

用西襲警

可能係報假案/作虛假陳述/誤導警務人員呢

最少都犯左抗拒警務人員罪
不過哩d通常都係屈條女作野

少女涉非禮及襲擊黑警呢

我就中立既 但個女仔唔係幾岩囉

其實係放蛇
捉條女賣淫

又話酒店要同一家人？？？

妄想症？

識埋D 死警畜真係抵俾人姦啦

屈條女做雞。

阿蛇只係放蛇做嘢

是但啦 同啲狗frd到咁
一齊去飲野 都係抵撚死

仲有襲警呢？
用個西夾到兩個黑警鳩痛

6. 19歲少女搶警棍+襲警

根本無人報案

6. 少女疑有濫藥產生幻覺